msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8"

msgid "0 means no limit,default to 8"
msgstr "0表示无限制，默认8"

msgid "0(no)"
msgstr "0(否)"

msgid "0(no),1-20(yes),default to 5"
msgstr "0(否),1~20(是),默认5"

msgid "0(not in used)"
msgstr "0(不使用)"

msgid "0(standard)"
msgstr "0(标准)"

msgid "1(ruijjie)"
msgstr "1(锐捷)"

msgid "1(secondary authenticate)"
msgstr "1(二次认证)"

msgid "1(yes,turn off output)"
msgstr "1(是，关闭输出)"

msgid "2(post authenticate)"
msgstr "2(认证前)"

msgid "2(saier)"
msgstr "2(赛尔)"

msgid "2(yes,persevere output)"
msgstr "2(是，保留输出)"

msgid "3(pre authenticate)"
msgstr "3(认证后)"

msgid "3(yes,output to file)"
msgstr "3(是，输出到文件)"

msgid "A Ruijie and Cernet supplicant on Linux and MacOS from HustMoon Studio."
msgstr "一个Linux、Mac OS下支持锐捷客户端校验算法的兼容客户端程序（附带支持赛尔认证） 作者：HustMoon Studio 主页：<a href='http://code.google.com/p/mentohust/'>http://code.google.com/p/mentohust/</a>"

msgid "Config mentohust"
msgstr "配置mentohust"

msgid "MentoHUST"
msgstr "锐捷认证"


msgid "Configure mentohust's start option"
msgstr "配置mentohust的启动选项"

msgid "DHCP script"
msgstr "DHCP脚本"

msgid "DHCP type"
msgstr "DHCP方式"

msgid "DNS"
msgstr "DNS"

msgid "IP"
msgstr "IP"

msgid "MentoHUST"
msgstr "MentoHUST"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Ping host"
msgstr "Ping主机"

msgid "Start at boot"
msgstr "开机启动"

msgid "Start mentohust when the route is booting."
msgstr "随路由器启动mentohust"

msgid "Start option"
msgstr "启动选项"

msgid "The options below are all of mentohust's arguments."
msgstr "下面的选项是mentohust的所有参数"

msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgid "authenticate timeout(s)"
msgstr "认证超时(秒)"

msgid "client version"
msgstr "客户端版本号"

msgid "customized data file"
msgstr "自定义数据文件"

msgid "default to 0"
msgstr "默认0"

msgid "default to 0.0.0.0"
msgstr "默认0.0.0.0"

msgid "default to 0.0.0.0,i.e. disable this function"
msgstr "默认0.0.0.0，表示关闭该功能"

msgid "default to 0.00,compatible with xrgsu"
msgstr "默认0.00，表示兼容xrgs"

msgid "default to 15s"
msgstr "默认为15秒"

msgid "default to 30s"
msgstr "默认为30秒"

msgid "default to 8s"
msgstr "默认为8秒"

msgid "default to localhost's IP"
msgstr "默认本机IP"

msgid "default to localhost's netmask"
msgstr "默认本机子网掩码"

msgid "display notification"
msgstr "是否显示通知"

msgid "MentoHUST_enable"
msgstr "启用"

msgid "enable or disable mentohust"
msgstr "启动或停止mentohust"

msgid "gateway"
msgstr "网关"

msgid "heartbeat timeout(s)"
msgstr "心跳间隔(秒)"

msgid "max failure times"
msgstr "允许失败次数"

msgid "mulcast address"
msgstr "组播地址"

msgid "net card name"
msgstr "网卡名"

msgid "netmask"
msgstr "子网掩码"

msgid "not in used by default"
msgstr "默认不使用"

msgid "run in demon mode"
msgstr "是否后台运行"

msgid "use dhclient by default"
msgstr "默认dhclient"

msgid "wait on failure timeout(s)"
msgstr "失败等待(秒)"

msgid "Mentohust Running Status"
msgstr "Mentohust 运行状态"

msgid "Running Status"
msgstr "运行状态"

msgid "Ruijie/Saier Authentication"
msgstr "锐捷赛尔认证"

msgid "Config"
msgstr "配置"

msgid "A Ruijie and Cernet supplicant from HustMoon Studio. Homepage: <a href='http://code.google.com/p/mentohust/'>http://code.google.com/p/mentohust/</a>."
msgstr "HustMoon Studio 编写的一个锐捷、赛尔认证工具。主页：<a href='http://code.google.com/p/mentohust/'>http://code.google.com/p/mentohust/</a>。"

msgid "Enable"
msgstr "启用"

msgid "Disable"
msgstr "禁用"

msgid "This is the output of mentohust. This screen refreshes itself every 5 seconds. You can disable the refreshing by clicking the <em>Auto Refresh on</em> button."
msgstr "这是 mentohust 程序的输出内容。此屏幕每5秒钟自动刷新一次。你可以点击 <em>自动刷新 开</em> 按钮关闭自动刷新。"

msgid "You can also monitor the screen in a terminal using command <em>tmux attach -t mentohust</em>. Then press <em>Ctrl+b</em>, <em>(noCtrl)d</em> to exit."
msgstr "您还可以在终端中查看此屏幕，使用命令 <em>tmux attach -t mentohust</em> 。然后按 <em>Ctrl+b</em>，<em>(不按Ctrl)d</em> 退出。"

msgid "Please make a right configuration on <em>config</em> page, then press <em>Enable</em> button to start mentohust."
msgstr "请在 <em>配置</em> 页面上做出正确配置，然后按 <em>启用</em> 按钮启动 mentohust。"

msgid "no running mentohust found"
msgstr "没有找到运行中的 mentohust"

msgid "Mentohust Config"
msgstr "Mentohust 配置"

msgid "use localhost's IP by default"
msgstr "默认使用本机 IP"

msgid "left blank to use default"
msgstr "留空使用默认值"

msgid "disabled by default"
msgstr "默认关闭"

msgid "Connection checking"
msgstr "掉线检测"

msgid "8s by default"
msgstr "默认 8 秒"

msgid "30s by default"
msgstr "默认 30 秒"

msgid "15s by default"
msgstr "默认 15 秒"

msgid "unlimited by default"
msgstr "默认无限次"

msgid "5 by default"
msgstr "默认 5"

msgid "0(no),1-20(yes)"
msgstr "0（否），1~20（是）"

msgid "not in use by default"
msgstr "默认不使用"

msgid "this value will be followed by the net card name to form the actual script"
msgstr "网卡名将被附加在此值后面，作为最终脚本"

msgid "'udhcpc -i' by default"
msgstr "默认使用‘udhcpc -i’"

msgid "Enable/Disable button enables/disables boot-time starting too."
msgstr "启用/禁用按钮也会启用/禁用开机启动。"

